未訓既咪入黎傾下計囉（90）

90後

hi

Halo

#麻甩系

Offer神啦屌你

呢

90歲大壽

90

又話行過嚟搵我

行緊了
你又唔比地址

你個心

我個心比左你

配左眼鐘了

鏡

以為你眼腫

我而家去拎

小米路正野

請你食飄飄朱古力

轉圈轉圈哈姆共你

無愛可失

朋友已走

明我以德

向 前再飛 來奮起 和目標相距幾公里
容我飛 和世紀 互爭分秒爭先了不起

唔好投入咁多感情住？

鄧健泓啲新歌冇人理

新post 留名

單車王子？

佢quote嗰首係

炎帝丫嘛我識我識

識啲野

真 我淨係記得呢首

飯飯

家姐好乖

星期日晚23:00-23:30
電影版暑假先有掛

有聽過

楚楚

！！！！原來有得睇！！！！
因為我好少睇電視真心唔知

以前返pt會係鋪頭播兒歌

做緊咩呀你

點都要扮下乖嘅

播果時召喚你一齊睇

行街睇3褲

原來係扮

唔會啦....反斗城係播佢果d錄音架嘛

有

拎完眼鏡 又變返型仔

拎唔拎都係

想丁

好等你

想join

眼鏡控

開始灰機

為什麼呢

冇工返 冇錢 冇貓仔玩

就有工返架啦人地安排緊 要比時間！

窮得只剩下女朋友和我們
不是頗幸福嘛

獨立巴做咩事～

真！我咁fun

好眼訓，仲未可以搬得返去住開果度
希望快過埋呢兩日

廢青生活耐了 也很乏味喔qq

廢青幾耐了？

辛苦你啦 捱埋去！！！！
眼訓早啲休息啦

5月到而家了

辣姐

多謝楚b
你好嗎？

多辣油！

冥冥中自有主宰繼續搵工囉怕甚麼

客咩氣
我很好呀 準備去補習

楚楚
楚楚可憐

今日唔可憐

補咩？（自爆時間 ）

小二全科 每次兩粒鐘 100$ /h

係的話呢度大把人想搵楚b補習

想補

清清楚楚

楚楚rich

real

楚楚請食飯未

未
樓豬要留番啲錢養我

真

如果傷口太壞 盡情地放大

我呢

人人生來沒伴侶

正Overcooked 又有dlc更新

明明睇到佢仆街會好開心 但自己又會好心痛
唔知自己心痛啲乜 想咸

我又諗起jb首歌

廚廚

苦瓜絲

定定

幸幸

香港人真係好

點解咁撚肥

我食嘢求撚其

食完自助西, 小小搞肚, 真係玻璃

攤囉

join？

buddy

幸子

斯

塵仔

架架

事事

我黎搵你，瞓

Join

感情撚

早晨

秒回你

蘿蔔糕

Reus hi

肉

hiii

熊仔

包包

雲

後生

咸咸

獨獨

辣

食左生豪？

肉肉

早抖

中午自助閪邊有生蠔食

唔係苦瓜

扑野未

食野未

想轉你

suck car

屋企有白粥食 未想食住

我條女塞左2粒鐘

勁 有條女佢幾長

會暈

食女

食緊啦

0cm

我想食粥

暈左搞你

食咩

身高幾長呀

係女朋友

我知 要尊重嘛

叻仔
大家比啲掌聲佢

一早係連登睇到個post講 叫人稱呼女朋友 唔係叫條女，係咪你開post架

funson

吾巧搞禾後面

。。。。。代爆？

當然

搞你對波

今日補左三個鐘。。。想死 口都乾埋
好肚餓9:00要睇戲趕緊去

我唔知自己做乜鳩呀！！！！！
我做緊乜呀！！！！

真係多活動

邊夠你多！

上水啦

呀！！！！！！！！！！！！！

終於上水

你想點呀！！！！！！！

為你報時 現在時間晚上八時三十八分

你個fd擔心你吖

油柔

我昏迷左

食緊第一餐

我都知 搵返佢先啦

咁晏先食

可能因為岩岩先醒

我好廢

楚楚食左未 搵日一齊食

我都未呀。。。
應該要做仆街仔買野入戲院食

自私睇

真唔同你睇

德咩樹

死黑警！！！

椰子樹

又唔做野！！！！！！！！！
又唔讀書！！！！！！！！！

我都係

地鐵站好多狗喔

Where？
等陣間唔坐黨鐵

冇奶

呢個我有性趣

一齊食

whenn

會自爆

帶包薯片去食，jap jap聲

芫茜

睇咩戲呀？

無坐好耐

莞茜

架架渣

好臭

等佢地約

揀飲擇食點做隻好連豬

你咁渣 唔畀佢

戴帽戴上癮 d頭髮長又懶既時候
一野笠頂帽上頭就即刻出到門口
簡直係懶人恩物

居然

唔好排擠我

全港咁多間戲院

男男最渣

好彩唔係帽

你揸fit啦 hehe

我會食芫荽

咁叻

ok

芫茜同牛肉

正唱

我 勁 鍾 意 食

仲要唔貴
以為50樓上

岩岩係咪死咗

我會想嘔

真 好想去了

比曬你食

下
明明好吊味

南乳

餵佢

我真係會嘔

咁走茜

搞到聽日想試下

見到你想嘔

講笑咋

多芫茜多葱

可以 唔好餵我食就得

唔係間間分店都仲有

靠你

真
靚仔到嘔

一定

g持手足

Same

M仔本身唔食南乳? 定隻醬真係太伏

圍爐取暖

識食

圍爐

等楚楚hehe雲雲等得閒

我都知我個樣
你靚仔 你地開心啲

係隻醬既問題我乜都食咁制

下 阿塵最尾買唔買到飛

聽日咪飛機

走芫茜多䓤

連登仔聚會

唔準你咁講

我個fd靚仔 唔關我事

need both

金鐘m記2.0

正呀

你好想食麥樂雞？

我真樣衰
兩個都靚仔 打和啦super

cannot agger more

比芫茜你

連登金鐘m記張圖呀

冬菜呢？有冇人鍾意

好想認識你圍爐

我認輸

我記得 我有呢張係photos

你唔揀飲擇食

呢個就食

Good

樣衰唔見人啦
佢講咗幾次話你靚仔

有粉麵鋪會放係枱

圍爐啦

下次食囉

想食雲吞

我唔信你樣衰
我自摺算

好

哼 唔理你

Byeee

你好

唔可以咁架 要挽留下嘛

好想有時光機 但唔係想改變啲咩 只係想感受下唔同時代

拍拖是咩感覺

俾完 篩你

問第個 利申A0

出軌冇人死係萬幸 本身紅磡段路軌都唔平穩 會慢駛 所以先冇咁嚴重

唔挽留byeeee

返工日日要搭

你估幾時開得返

真係好撚好彩 正常死唔知幾多人

個段會唔會又係中資 / 禮頓起？

搭其他好冇

笑下啦bitch C

幾日之後當冇事發生啦

Me是個boy

真 外國嗰啲
隔離沙中線就係 睇黨鐵點解釋

最快係鐵唔想要早兩個幾鐘出門

真 屌

紅磡呢d應該係老化啦
以前冇咁多中資
新起嗰d就係

夏仔

好崩潰
發現自己都有呢一日
唔識點處理情緒

偽毒

後日應該得掛

咩樹

係咁易做下門面野行出來話調查下啫

好驚

又話晚晚通宵檢查 屌 點做野架
今次好彩露天 空間大
隧道出事 吊機又入唔到 消防又難入

我都唔識處理

紅磡站本身都冚緊

冇事啦 應該

屌屌

反正有錢人都唔搭

專家

咁18-9年了，話零意外係口號姐

自己識小心既

Sorry

真呀 最緊要中間掠到水

我唔係鐵膠

知

時間耐唔係出事既藉口

hea囉
呢排應該會執得緊d
同埋呢條路軌斷,姐係東鐵線其餘未更換既路軌都差唔多玩完

嗯

唔好滴我呀

出事本來就無可避免，只係多定少姐
要無可能出事，會唔會套理想化咗d

SM

好玩

定期檢查就係為左唔出事丫嘛

出左事點幫佢講說話

唔係全部 但好多都有得避免

定期檢查就算日日查，都唔一定穩定咁無事，只係想對無事姐
只係現實d諗姐，唔算幫

樣樣事情都小心啲安全啲咁就意外都有得避免啦

為左避免先有檢查咋嘛
預防工作唔做好 到發生呢d大型事故咪好易出大鍋野

支持

好崩潰都唔明點解

冷靜下物同你講

攬

無辣不歡

笑到仆街

有冇人

你返去搵165女啦
比返pepe護士我呀！

唔好理佢

唔得呀

點解呀

比返pepe護士我呀

你去搵165女啦

不如搵你

不了
我要pepe護士

理我啦

佢唔鍾意咸濕仔

我係正人君子

純潔

咁Join？

越來越多人

阿德話唔好

怕咩 全場我最柒

我仲柒

咪爭

又要鬥柒大會？

你地停啦 全部都柒哂

你咪爭

辣真係好正 但第二朝起身會肚痾

我唔會

渣

我都唔會

No la

勁

點解人要出軌？

因為地鐵都會出軌 點解人唔會出？

屌

點解紅磡站要出軌？
因為係意外囉
一啲唔合理嘅事情碰撞把持唔住
所以迫不得已先會產生意外，係冇人諗住發生嘅結局，調整好唔同嘅元素，改變思維先至可以順風順水

等緊你，返

奇，仔

塵仔真係咩事都講得出大道理

接機好呀和你接機

佩服

新鮮感

新鮮感過後，又再出軌？咪無限loop

睇返自己第一次係到呻 原來已經係(17)
不知不覺已經90

浮

出開就出(好似係)

發覺你特登唔理我比喻成地鐵出軌
認真答你...... 無得解

WOW 一入黎見到句好岩聽既野

佢都好似冇理我不過算啦

曾經有人同我講過，對得耐一個人難免會對其他人有興趣，想了解下嗰個人，只係在於你會唔會將呢種衝動發出嚟，繼而出軌

佢係認真問

因為係真嘛
我都經歷過

雲伯講到佢咁老#:o)#mf

阿浮又蝦我

又

我真柒

阿塵渣

姐係出軌真係試過一次，就會有第二次！

頭先聽完早霸王 森美講左句
通常都係貪新鮮 貪新忘舊
但佢諗真D 遲早都係變舊

邊個又蝦你？

對人太好 條友覺得悶 之後有其他人搵佢 咪試下其他人

專登quote返出黎

無錯，永遠都會有新嘅出現

我唔敢講全部人都係
但我相信浪子回頭係會有嘅
只係對方回頭，你又能夠全心全意去信？

我贏

有人同我講未必係你有野唔好 相反可能係係太好 好到佢忘記左唔係人人都會對佢咁好

貪新就一定
未必會忘舊

男男打人

真
有個ex就係咁賤

如果佢回頭，我感性上會信，理性上難講

以我嘅經驗，無乜幾個會浪子回頭

好既唔珍惜 係要搵返啲仆街

人就係咁犯賤

因為出得軌都係人渣

傳奇B 抱抱
但願係咁

邊有咁多浪子 賤男就大把

我真係唔明，點解會gum!!偏偏要揀個衰

不了

係
唔好話咩第一次
假㗎

心照啦
呢個世界邊有咁多好人

因為佢哋唔係浪子 佢哋係賤男 你搞錯咗啦牙奇

睇對方㗎啫，我哋好難令自己成為對方嘅邊個
做好自己本分就算，對方要離開都無辦法

根本試得一次，就會上癮

唔壞唔愛

你估佢哋會唔會後悔

賤男真係周街都係

agree
人就係咁

有挑戰性
覺得你未發現，就好刺激

真 街邊是但一個毒撚都可能已經係

我都覺得點都會掛

毒撚先易包裝到自己唔係賤男

人本身就係犯賤

提防毒撚 你我有責

我覺得最乞人憎嘅出軌係無縫接軌咁出軌

毒撚

雲哥

毒撚仲要防

冇人權

你咁毒 你係咪個啲仆街

真毒係無機會做到賤男

個個都扮毒撚埋身 唔防下點得

你好mk好型

咩人權

我覺得毒撚想賤都冇得賤

典型既扮毒撚食女

we got the same point

真 最衰班mk 搞到真毒冇人信

真毒撚就係
有好多假毒撚架嘛

所以你偽毒

冇女埋身仲防

你啱啱先自己話我毒

@kwan gor

Ya帝帝

拿 呢到又有一個 大家自己分啦！
我唔帶風向
不分化 不割蓆 不篤灰 不譴責

g持油姐

假毒撚

明明你都話我毒

得辣油 得歡恩 得完美 得天下

欠缺掌聲結尾

所以我有時真係諗 希望佢俾人呃

大家比啲掌聲

希望佢年年換畫換到老

使唔使全部夾埋恰我

邊個恰你

有無人同我傾計就黎黎m又開始唔開心

sor一時忍唔住

食咗咩

冇m黎你仲唔開心呀

笑左多謝你

屋企飯

小意思

蜂蜂 請你食蜜糖

浮雲哥，好掛住你

sorsorsor最多今日唔檢查你

有蜜糖先掛住我

又話以後唔恰

個個唔係我黎

真係唔係我講

5分鐘

即係要繼續恰

分左手一年半了，仲會間中諗起ex,偷偷去stalk作ig,眼見佢係我之後已經換左兩條女，當初同佢一齊就好似比人玩咁。好唔忿氣，但又會回憶起同佢sweet 既片段咁樣正唔正常利申而家有男朋友，男朋友對我好好。

你男朋友最慘

恰少啲

我都好愛佢只係間唔中諗起ex

係愛就唔會諗ex

姐姐帶你去食菇

順便要檢查

咁佢誠實姐經歷過既野點會一下就唔記得唔諗
回憶始終都係回憶 諗姐

唔食了

我要學下佢氹人

咁淨係檢查

真係冇晒感覺仲點會stalk
會係ex變成點都冇興趣知

咁都得？

緊係得

佢已經成為左不可磨滅既回憶我既餘生都要帶住佢，好痛。

stalk就......

全身檢查

唔知佢最後有冇買到

我估無

八卦下呢個曾經咁親密既人都唔得咩？